大電又重又厚 VS 細電又輕又簿

1. 大電又重又厚

2. 細電又輕又簿

投1

中間得唔得呀取個平衡，170g至180g都仲接受到

比你輕左薄左咪又係要帶尿袋

淘左 600mah厚電比 lg g4用，大約係兩個電池叠埋之重量同 size

600

核電

狗都唔屌 600

600 仲要厚
send個whatsapp都用左

又大電又細電
我仲以為講緊電機同電子工程

大電
有咁大得咁大

如果整到差滿可以用20個鐘就好
厚少少好過帶尿袋帶線